點解做人要做到咁攰

點解咁易唔開心
點解成日有壓力
點樣開心啲呀

唔再諗住佢

其實我自己前排都好頹
但係發現自我認識個過程
探索自己既感受
先識得令自己開心

This is life

最緊要搵人傾到
收埋一定好抑鬱

好多野根本控制唔到

努力搵錢

我都想知

如何自我認識

又係你呀

近排cut pt鐘數完全唔洗翻

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

人生有咩意義？

隨波逐流就得